讀唔成書攪到要做aa9

讀唔成書

個樣又三尖八角

學人著件西裝

日日乞求人買樓

樓主受咗咩刺激？

我讀唔成書攪到要做aa9

本來我諗住創立自己style smart casual 去吸客

但team head 逼我裝西裝企馬路截車乞人買樓

你又係做aa9架？

係唔係都係讀唔成書？

日日以乞討維生

有乜感覺？

呢d唔係地產狗？

樓主返咩工咁大壓力 唔好睇唔開

我希望你尊重少少

點解要用狗呢個字去稱呼專業人士？

地產撚

你睇醫生會唔會叫個醫生做醫撚？

做地產都係專業人士

請你尊重

地產師ok?

地產師你岩

地產師

邊忽專業，唔係中六畢業就做得？

個topic 套落食Q度一樣得，大家都係讀唔成書嘅專業人士，打和啦super

要考牌，要著西裝

呀sir買樓
miss買樓

保安夠要考，你高尚住宅夠要西裝

得罪一句，地產狗衰過保安

我識人小學畢業做香港首富呀

弱智

我個fd做aa買左層8xx萬樓 所以唔好睇死人啦